source:  
[http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/ginza/ginza_ch4.html](http://www.netlaputa.ne.jp/~arcadia/ginza/ginza_ch4.html)  

THE CITY HUNTER展 Vol.1 銀座（→2005年8月13日～8月21日为止）ReportPage4

* * *

设在会场出入口附近的Counter台 
这就是传闻中可以提供短暂休息的成人「もっこりＢＡＲ」！？  
  
  
  

![](image/bar01.jpg)  
Counter有大家都能写下想法的「Communication Note」。  
  
  
![](image/bar02.jpg)  
在其旁边，还可以浏览Anime放映时的「制作Note」。  
  
  
![](image/bar03.jpg)  
「节目企划书」也是有趣的内容。
  
  
![](image/bar04.jpg)  
另外，也可以自由地拿起设定资料等。  
  
  
![](image/bar05.jpg)  
SunGlass取下后的海坊主！？好像是10年前的相貌。  
  
  
![](image/bar06.jpg)  
甚至还有冴子的Slowing·Knife之类的。。   
  
  

[**3** ←BACK](ginza_ch3.md)≪

≫[AH的预告见→ **Page5**](ginza_ch5.md)

* * *

ver.050826

● [Back](javascript:history.go(-1)) ●